Foursome reason I can’t explain...

My missionaries in a foreign field